Exchange stay behind 返intern

假設公司幫你搞埋working visa, 有無機會stay behind到開學先返番香港？